牛市之下星期大户會趁低成交炒上

今日大好機會入貨
地下有錢都唔識汁？